口號建議:撐警隊!獨立調查委員會!

對於5大訴求, 可能冇咁上心既市民已經收貨:
1.撤回惡法("咪暫緩左lo, 暫緩=撤回, 收貨啦")
2.追究狗仔濫用暴力,濫權(狗仔起圍狗屋既時候扮曬受害者,唔暴力咁，可能真係有市民俾佢地呃到。)
3.撤銷暴動定性(已推左個波俾法庭)
4.撤銷檢控示威者(唔知咁講岩唔岩, 政府都係將個波交俾律政司，而且政府好想檢控示威者，似乎好難唔檢控。但係如果真係撤控，有D驚政府有藉口撤控狗仔。P.S.絕對敬佩烈士同義士)
5.林鄭下台(睇佢個款唔似會, 可能得香港人權法先搞到佢)

一來為免運動失焦，應該要集中火力起設立獨立調查委員上面(獨立調查委員既noise好細...)

而且抗爭既路好長，起未來既抗爭，狗仔依然係抗爭中最先最直接既阻礙，係好需要解決左呢個阻礙先既。

另外，警民衝突, 圍狗屋會令狗仔更團結同合理化佢地既行為，獨立調查委員會先治到狗仔。

亦希望可以消化今日既撐警集會。知道佢地打記者既市民會明白我地既訴求。唔知佢地打記者既市民，希望佢地一齊要求設立獨立調查委員會，還警清白。

好希望獨立調查委員可以有多D noise。

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

唔好意思，經過今日，連假膠都唔想再用撐警隊個字